胸部襲警都成立，背脊撞腳十二碼都好合理呀

[black]屌你老母死熱狗[/black]

黑到睇唔到

襯返今場波